# Калькулятор валют  
Учебное приложение  

### Для запуска
npm install  
npm start  

### Задание

Напишите SPA для конвертирования валют. Для получения текущих курсов найдите и используйте любое отрытое API. 

Приложение должно состоять из двух страниц:
  
  * конвертер из одной валюты в другую
  * страница с текущими курсами валют

По-умолчанию у пользователя должна определяться «базовая» валюта, которую он может настроить.

На странице с текущими курсами пользователь может добавлять валюты в «избранное». Такие курсы должны отображаться вверху списка.

Плюсом будет:
* Хорошо продуманный интерфейс и внешний вид
* Тесты 
* Максимальная скорость работы приложения (как при загрузке приложения, так и при конвертировании валют)

Для реализации используйте 
* React
* Любую библиотеку для работы со стором (redux, mobx и т.д.) 
* Любые библиотеки, которые считаете уместными
